今日買壽司飯體驗到靚仔同柒頭分別

今日同朋友去買壽司飯食
我朋友就買三文魚
3舊3舊咁計錢
飯就15$
跟住我fd張單就係計 飯錢 + 6舊三文魚錢
但埋單拎走個陣老闆娘幫佢轉哂三文魚腩
仲要成12舊

而我買三文魚飯就真係三文魚飯
屌拿星
我買成舊水都唔及佢碗幾十蚊野好

😐😐下次撘單

邊到有得咁樣買

都唔知你up乜

大把啦 壽司飯

閱讀拎u?
一定係廢青

唔好咁自卑同ff咁多
唔係正面咁真心面對自己 轉換下自己心態既話
你根本唔會得到改變
一世都係柒毒
睇完嬲完之後再認真諗下
樣真心唔係一切 整整齊齊 有內涵
實有人睇到 同識欣賞
你自問除左樣 仲有咩係好 同唔好

我唔直接去答你, 用例子答
我頭先去街, 想食野 見到有兩間差唔多係連住既茶餐廳

一間夜晚呢個鐘數係主要賣潮州粉麵, 另一間係車仔麵 潮州粉麵果間係門口睇到 D 麵幾錢碗, 跟野飲/油菜又幾錢(當然係平過就咁叫) 車仔麵果間無得睇係咩價錢

因為我好耐無食過車仔麵, 所以揀左車仔麵 (但係我既習慣係, 唔列明價錢既餐館我係一律唔去, 今次係例外, 係一次好悲哀既例外 )

入到去車仔麵間野 粗幼麵果 D $9 出前一丁 $11 "食送" 貴既 $6, 平既 $5 我食開三 "食送" , 淨係碗麵已經 $28 野飲無得平, $11 凍飲

食就要埋單 $39, 仲未計我計劃叫埋油菜

我再望下佢個 "廚房" (車仔麵通常係o係出面架嘛) 一定唔算係乾淨果隻

我問佢有無平 D 既野呀咁

有, $10 腸份, $10 粉果(佢建議) $10 三隻粉果

我--->即走

跟住去左果間潮州粉麵 雙拼麵 + 油菜 + 野飲 埋單 $35

仲要食左好靚既豬手 三舊有半個拳頭咁大既豬手, (仲要我碗係雙拼麵, 有兩樣 "食送"), 三舊豬手食晒

上面講左乜野, 自己參透下啦

Summary: 樓主係柒頭

老闆娘: 仆街睇錯單比錯左 , 蝕大本啦

又唔見睇錯我單
屌佢老母

拎乜撚野u呀
大學grade得abcdf

不過拎咩都好過你個樣咁撚柒

屌你老母
起埋底先知你165柒毒冇女
打一世飛機啦

咪撚屈我呀
我得161

重高過我

全靠我堅持每日飲牛奶

樓主係假膠黎，佢扮樣衰但自爆落bar溝女，同埋佢之前d post講佢拍過拖，各位唔好比佢撚

死MK 心腸咁差屈人扮樣衰

m你老母k咩，毒撚相反係現充呀，扮樣衰扮毒都知下真正堆人會點先啦

咪撚解釋啦垃圾MK
見過你真人啦 陳生
米8 大隻 似明星

Ching我發覺你膠力十足

佢假膠黎，唔好推佢post啦

好撚慘，要用呢啲方式刷存在感